佐敦手足強攻緊喇

大家都本死一戰

Push

Apple 見到

屌你直接入poly呀

去理大救人

漆咸道南要人呀

pish

佐敦邊個位

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

其他地方都係咁

佐敦手足，聽我一言，非常時期，要擋裝甲車水炮車衝鋒
燒車，反車都要做

守好再慢慢攻

攻緊咩

直入poly 啊
唔開花啊！！

圍撚住佢唔好比佢地補給！